兩名警員曾為李偲嫣進行急救 列緊密接觸者

正義聯盟主席李偲嫣今日送院不治，終年56歲。今午（16日）12時許，李偲嫣在八鄉元崗新村寓所內暈倒，其丈夫發現報警。據了解，警方接報到場，發現李偲嫣昏迷，兩名警員隨即為李偲嫣進行急救。其後救護員亦趕到，李偲嫣昏迷被送往博愛醫院後證實死亡。

院方其後發現，李偲嫣對新冠病毒呈初步陽性，遂通知警方及救護員。據悉，兩名警員被列為緊密接觸者，目前已接受新冠肺炎病毒測試，正等候結果。消息稱，兩名警員為李急救過程中，有戴上手套及口罩。

Source: 01

陪葬啦

人工呼吸

拿屎上身

希望救護員無事

兩隻狗係咪抽C煙BB水

緊密接觸

兩位警員因為急救揸完屍煙對藍屍波而中武肺死都算係不汪此生

RAP.

煙之呼吸

識急救架

狗：「屌？！」

More more

有無人工呼吸？

急救

The kiss of death...

人工呼吸正呀

就係做心外壓？

CPR

點急救？人工呼吸？

死左唔會傳染喎

條賤閪臨死終於做返啲好事

想嘴ce好耐

親密接觸

係咪真係全程有戴口罩㗎
唔好乘機抽水喎

第一次見黑警幫人急救

點會咁快驗到🙄

竟然係狗快過救護到先 係咪因為私煙有特權

佢好寂寞，陪下佢啦

有幾緊密先

濃厚接觸

摸過都算不枉此生啊

ㄒry her breast? 重嘜唔叫強哥呀？

笑撚咗
救護員一定全套保護裝備先做cpr
狗呢獲gg鳥

可能尋晚喺屋企過夜

識食喎
想玩泥醉姦

RAP

中

梳

一個都不能少

2隻popo唔好錯過入浩園既機會呀

又搞天使

死都要累自己友

私煙群組

最緊要返到狗局通周走

一炮三響

福氣來㗎

死都要累埋人 好野

陪葬！

最緊要人冇事

搓波搓出禍

古有兵馬俑陪秦始皇，今有死黑警陪李偲嫣

誠浚哥有可疑

1拉2 2拉4 好快就3萬thx

私煙個陣病毒量都應該幾高
今次我撐你地打陣飛機

正呀
死亡之吻

好重口味

真係 正義聯盟（群組）

有無人工呼吸

有無靜靜雞摸c煙bb對波？

撑警大聯盟天家重聚

藍天使求仁得仁
死都可以同警察小哥哥打茄輪

raprap

死黑警一齊去死啦！

我盒飯呀屌

私煙bb好寂寞呀!

最緊要人有事

可以同長洲伙記團聚

果兩隻狗係唔係蠢到拎碌尻幫正義女神急救?

私煙係屋企應該唔會戴口罩

正常人係得救護到場
點解佢會有黑警到

兩隻汪返左元朗狗屋除罩同其他汪汪打埋招呼

藍絲天使訓低咗都履行職責，真係令人佩服！

難怪死撚左啦班狗撚識急救

d狗包L到condom咁，驚西咩
如果係冇包到既，即係私煙有心靠害，釘左都要鞭屍

兩個咸濕仔見人暈左乘機揸波咀咀
中埋武肺就正

可能見係藍絲自己人有人工呼吸

直接接觸應該膊頭無花肺有花

人？

死全家

💙緊密接觸💙

原來有警員即時幫佢急救

唔怪得支持唔到醫院

pls pin this thx
12港人 Twitter 集合 歡迎吹水

連佢老死都知隻野搞咗佢幾日
佢老公無理由唔知
急救前 咁都唔單聲 想蓄意謀殺啊

老公仔無事咩？

狗：仲暖

C煙死左唔知誠俊哥同佢仔仔會唔會爭身家呢

法式人工呼吸

八鄉...

想知佢有冇裝安心出行？

打茄輪急救，爽死了

有得搓私煙bb對奶

愛國嘅人自然得到祖國嘅好嘢

聖誕優惠

一般唔會 但如果係偶像🤩

突破盲腸

好事成雙

攬炒

帶多對金童玉女落去

Hyde

一變四 四變十二..

靚助攻

有冇咀落去

天家團聚
地獄團聚

拎下野叫急救？

陪葬，啪啪啪

希望李屍煙最後可以帶罪立功整死兩隻黑警

可能係拎啲冰出嚟

做得好

阿sir歸西唔使你教

藍屍，開心死

[1Q題] 李私煙死左，香港變成咩？

留低嘅都係一份心意而唔係負擔

大波波揸下先

八鄉元崗新村寓所內暈倒

八鄉分區咪即係李漢民地頭？

人生中唯一做嘅好事

報應真係黎得快

好快多兩隻狗落去陪佢

買一送二?

揸波

乜狗識急救？

最緊要散開俾狗同藍屍

肯定乘機抽晒水啦，呢鑊仲唔索油索著火水！

依家call白車 除非問清楚你唔係高危人士
如果唔係一定係着晒保護裝備
所以唔怕

有病第一時間報狗先都唔叫救護員

【狗狗識急救】用前腳為主人做心肺復蘇 仲識人工呼吸

屌你改咗句對白

打茄輪

印度神童預言警告！12月將有大災難：私煙bb離世 會唔會令3萬⋯⋯⋯

up

難怪咁快死左

搓her breast

都唔知係唔係已經中左幾日 唔敢去檢測

煙火連環三萬畜

真正既死因

落地獄啦你老味

笑撚死

皇天擊殺,急救咪人工呼吸

3萬隻同佢扑過野唔使？

求上帝賜佢兩個精壯o既男人

唔怪之得死左啦
揾狗急救

先波外確再人工呼吸

人工呼吸？rap

正。。。送比30000

cpr？ 武肺唔會咁快死架喎 係咪兩條畜生禁撚穿左人地個肺 開屍驗會唔會插哂碎骨

下世小心啲，一路好走

齊齊整整

呢單新聞
第一眼睇，以為係fake news

真係拍劇都寫唔出嘅劇情

見c煙bb暈咗，乘機大肆搜略一番

D狗咁好死會落手cpr?

私煙最後嘅貢獻

吸毒入身

報應嚟了

安心上路

想kiss私煙好耐

忍唔住，伸咗脷添呀…

發動李私煙死亡時嘅效果 死亡之吻 令自己場上兩個狗族生物染上病毒

輪流人工呼吸

屌你，我飲緊水呀

竟然會幫人急救

擺明抽水

狗 : 他 媽 的 死還死 大佬呀

有人工呼吸一定奶嘢

一定要中

火燒連環船 , 屌你 原來係手足來

趁仲暖

執到啦 成為最後一個親吻正義女神嘅人

有無做人工呼吸？
心外壓煙私BB個胸

Rap

最緊要有事🥳

Sosad 點解唔喺深切治療部住返幾日插下喉？

人工呼吸有害

一定要中啊

偲嫣需要男寵

黑警會快過救護

電視都有教 勿摸活家禽

唔洗做人工呼吸，淨係搓cpr已經夠佢死，每搓一下c煙就噴一野病毒出黎，戴普通mask一定冇用

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

兩個當一雙

濛仔

兩位警員：

警：私煙！！！唔好死呀！！！吔！吔！吔！
（流淚+狂撳私煙心口）

攬炒絲

團滅

又揸又車
佢地就正啦

齊人...30000THANKS

年輕時的屍煙要收錢先摸得，估唔到臨死免費俾黑警摸，都算係留低一份心意

為左抗疫
最好入爐燒埋,反正強姦犯唔死都無用

唔知嗰兩個有無襯仲暖執返劑

間元朗村屋變埋兇宅
攬炒埋鄉黑

好呀

1變4 4變12

狗點會仲早過救護到

人工包咗

急救唔乜唔人工呼吸啊

捽心口

燒燒燒

希望班警員聽班信徒講
做cpr時冇幫私煙帶口罩

救護員嘅裝束應該安全，警犬就

1變4 4變12~

加油武肺

打過茄輪？

啜

藍絲天使

累埋d救護⋯⋯

哇屌原來真係有報應...

齊齊整整！

嘴完再搓佢個波

呢排無得放蛇

又少個人撐警了
仲要累死兩個傻閪

吸嫣危害身體

救護用BVM應該無事既

抵撚死啦721落閘咁開心
依家落閘封撚住間狗屋互相感染啦

快啲死

係緊密性交者吧？

佢老公好大機會中

係咪就係八鄉犬署？
721拉閘嗰間？

死前做返件好事
可喜可賀

原來係白警手足補刀

都估到淨係靠武漢廢炎除唔到毒瘤

豬隊友

警察叔叔

希望你地家人唔好有事